睇下大陸政治犯 明日香港

點解張gif 可以咁長

樓主拎Nobel prize
將影片轉高清gif